屌啦星, 阿爺又派錢，小米勁撚到!!!

雷軍揚言：要讓首日買小米的人賺一倍

100毛首日開盤升咗幾多？